啪啪啪果陣個套跌左出黎

借問聲 如果啪緊果陣 條仔個套跌左出黎 係咪佢條j太幼太短

係 利申試過

無明指今？

媽媽

個套唔啱size啫
買細碼另計

會唔會你太闊

關太闊咩事

會唔會係條女特然放屁笑/臭到鳩縮

突然

最弊係佢以為自己幾粗幾大 之後轉左崗本就好似好啲

肛交緊係要無套啦

你係咪一開始反轉咗嚟戴
無套到最入呀？

爽嗎?

定係佢想中出

賓離套

戴套呢家野 不成功 便成人

你夾得太緊？

直接中出好過啦

禁果

你不如話佢個西有牙